今日我生日，可唔可以乞怡生日快樂畀我...

.....同埋周庭？

本來係應該慶祝嘅日子
完全無曬mood

生日願望，大概同咁多手足都一樣了

周庭同你都要生日快樂 生日平安

我覆咗好多個唔需要了

生日快樂

生日快樂呀清
周庭好多人祝你唔洗擔心

之前係因為你有有線內幕消息科勞你
估唔到佢地咁快散band了

生日快樂
祝你願望成真呀ching

Happy Birthday

祝周庭 生日平安

樓主入去陪庭b

手足 周庭 生日快樂！

生日快樂🎂

哈皮爾寶庫地